天文台：暫難預測今年會否有超強颱風 籲市民做好準備

天文台台長鄭楚明表示，受疫情影響，去年經濟活動減少，但二氧化碳累積濃度仍創新高，預料二氧化碳濃度上升的趨勢仍然存在。

鄭楚明說，受到全球暖化影響，下雨時雨勢可能會較大。他表示，本港平均一年的熱帶氣旋數目為4至7個，今年就預計有5至8個，屬正常至偏多。他又說，目前難以預測會否出現如超強颱風山竹的強度，認為市民應做好準備，應對一旦出現的極端天氣。

另外，天文台今日下午開始，在9天天氣預報中，會加入「顯著降雨概率」預報，即提供香港廣泛地區累積雨量達10毫米或以上的預測概率，亦計劃第二季起推出「局部地區大雨提示」。

幾勁既天災
都及唔上宜家經歷緊既人禍

算吧喇大交合
而家美帝都對出口超級電腦嘅料都緊左
你梗係預測唔到喇
上次影雲海，扇左不知幾多人

政府有乜撚嘢做得好？

3-7個吖嘛 知喇

不負責任翻譯

天文台：有咪有、冇咪冇，50:50

有國安法保护香港 山竹都可以趕走

無留意呢單
咩事黎？

廢話

近十幾年, 天文台都已經唔準, 一係有一係無

放心, 經過上年大把公司已經改policy打風都要wfh

出糧養天文台真係把撚

侵侵終止香港特殊待遇
輸出敏感科技標準同支那一樣
自然唔易拎到高科技野

多得武肺 搞到打風放假都要on call

緊急法護港

都係要返工

講左好似冇講咁
有機會有 又有機會冇
打和啦

山竹之後都無乜邊個風勁

執柒左佢啦

腦細: 打風？WFH啦，黑雨？WFH啦，只要唔係死人冧樓就可以開工

大交合：暫難預測天氣，但會每日提供即時描述天氣

天文台真係最無用，有台風又點？what can u do?

一向唔理

呢單我知無晒入口敏感野
我係指雲海果單
Sorry 巴打

Lee條死仆街黎生幾時死

一係中，一係唔中

打風咪又係返工
打又點唔打又點

天文台： 天氣難料 我都係斷鳩估㗎咋

先前有傳被炒
但唔知係真唔係

還有黨
聽黨話，跟黨走

幾十萬一個月既台長
坐係到收錢
上一任台長重係到玩緊鬥唔開冷氣

前幾日大交合話有逆溫層，好多人狗衝上山頂
但結果，雲層太高，高過晒
所以好多人都中晒伏

有都冇用架
有仆街老細要你wfh

明日大嶼決戰山竹級颶風

收皮啦垃圾天文台，改名做天氣描述台啦，預報日日改，你有乜撚野用呀垃圾，浪費資源

國安法大戰山竹

我的訴求就係要返工

天文台經費都唔撚平

等睇世界末日ver

冇其他
咁即係唔包出糧啦

D 科學主任好似成十皮野

講閪咩，WFH之後十一號風球都要做野啦

天氣反常

50%打風，一係打一係唔打，今年颱風數量0-10

不如天文台啲糧出比我

勁過晒啲儀器

大交合係鬼預報天氣
9up就有佢份

次次天氣炒左就賴天氣好難預測

執柒左佢啦
反正都係9up

山joke咁勁都要返工la
又唔係話未試過

又返工 山竹去又返工~

佢做邊行？

一係有, 一係無
中硬

好撚廢話
應該有，除非無

天氣形容台

幾時請蘇文峰、麥玲玲、李承責 講天氣

屌你老母依家有WFH打唔打風都一撚樣要打野

黎生前排俾人炒左

唔知真假，冇詳睇

冇風，因為有國安法

其實大交合幾耐無update過d儀器？ 而家廢到下一日落唔落雨都唔準

今日既天氣都預測唔準
仲凍過擒日
屌

自從發明咗wfh，打風假已經唔再重要

啲二氧化碳點嚟
都停左工廠咁耐

細個時成日打風落雨 水浸已經全民唔洗返
而家黃雨都要游水返工

要開市果日咪冇，星期日或公眾假期果陣咪有

支那已經係最大災害

有錢都去哂大白象同党嘅庫房啦民生野撚有錢咩

同一番說話好似聽左三年

依家咁多WFH
即係咩天氣都做到野啦
風假已變集體回憶

其實颱風又點
而加就算颱風都係wfh

你睇天台九成係多雲間中有陽光，有幾陣驟雨知咩事啦

you only have one job, 大交合

全個台外判出去仲撚抵

科學主任、高級主任炒撚哂就岩高薪低能

有黨安法咁安全,唔驚啦.唔會有黃色暴雨同黑暴!

垃圾

你睇下幾撚黃同黑!

真

鳩估天氣， 一至五永遠都係為經濟服務
六日咪放賤民一馬

幾日內天氣預測都唔準，仲講乜春預測颱風

買足正版software唔該，linux唔係人人都識

聽日落唔落雨都係7成準，仲想佢預測今年？！

颱風？

頂你班友 鞭屍鞭到而家都仲係咁過癮

打風咪又係WFH

日日都係有太陽有雲有雨個張圖
笑撚死

收到消息今年颱風會有0-50個

年年都咁講架啦

收皮啦，成日想掛8號阻我返工

實中

直接被拒入境 或者係登陸時被香港警察拘捕

預測左又唔中
中左又唔係嚴重
嚴重又唔會掛波
掛波第二日咪一樣橫風橫雨咁準時返工

以後要打風打到停電先有假放

屌你老母天文台，天文台死全家啦

天文台而家都唔係預測天氣，係實時報天氣。屌你老母你繼續賴咩極端天氣仆街環保撚，死全家。

反正個風車埋黎咪又係掛3號

做好準備 準時返工

等緊甴近平版